超突發 0020 葵涌邨比綠曱甴洗樓

係Tg見到 好似未有記者
街坊快幫手

影到有人訓咗係到 推

有手足係附近先避風頭
裝備先轉移

推

推呀屌

點解有人訓左係度

有記者被逼要熄機

Push

又想殺人

唔清楚 公海消息
見連登無人講咁

推推推推推推

Cls

好擔心

公屋真係無人權

冇可能逐家逐門踢，我屋企冇人，佢夠膽就爆門

Tuii

push

推上去熱門啦 出面無人理

綠曱甴

有人趴係度嘅
救人呀

痴線完全係想殺曬住邨人咁

咬左20個人以上...

推呀推呀

幫手推一推上熱門先啦

831 又係無記者
入埋屋可以直接掟人落街

係lift噴野打人 屌

上左熱門先

推推推

你點知的...

有live咩?

小心，執好晒d野去

有個訓底左？

淨係上次係大堂鳩搜都夠死啦
上次尚德就係咁 最後周同學走咗....

上熱門

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

唔好開門

推啊屌

唉屌老母，又唔哨又跑得慢又玩咁夜

哇屌

熄燈，扮無人係屋企

推呀 清裝呀 掉出出面垃圾桶/後樓梯
無事再執返啦

收穫唔錯

Tg 谷講
如果係假嘅，道定歉先

推撚咗先屌你老味死警甴

推呀 街坊落樓幫手呀

大中伏
狗宿果然係最重兵
好似送左20個
蓄狗失控狂用警棍係lift度打頭

前線tg grp 有講

0037 #荃灣 葵涌邨咬走左20個人以上⚠️⚠️⚠️
D狗入曬去

熄燈，唔好出聲，扮無人呀

On9

屌...

PUSH

Push!!!!!

推俾記者

文宣

pish

lift cctv 肯定又壞左

住公屋有罪？

洗邨啦比人 救命呀

其實真係唔好成日咩撚狗啦
有邊次唔係俾人撚返轉人。。。

死返出去啦散仔

0048 #葵涌 約12防暴 1便衣 葵涌邨橋口介備

夜晚撚狗真係高風險低回報
除非上次救中大咁就話

逐家逐戶踢閘？

哩度唔係樓
而係連接大窩口 同 葵涌村嘅
班狗係下面伏住啲人
根本封路手足一早快閃咗
屌你老母 班狗根本係亂咬

推呀
救人

依家係啲狗都唔撚驚人 見人就咬 似我哋俾人撚多啲

都講左幾晚唔好玩咁夜
前晚就話救中大
之後兩晚都無咩意義啦
浪費兵力咋...

有無人開電視錄閉路電視

推呀

恐怖分子好擔心

CLS

一定要拎cctv

幫推

721
811
831

通常D公屋第0台睇到 CCTV

今日十點前都冇乜點拉人
十點後多到...

黑警問人記者證, 自己又唔SHOW證

推呀

對鳩住lift入面鳩噴架啦已經

R/F？？？天台嚟？？？

推呀cls 仲成世界

聽講啲狗同實Q傾好數
所以就⋯⋯唉

推啊

wltf

唔係, 係上山電梯

點解拉到咁多人，係咪藍絲父母開門比popo拉自己仔女？

推！

Sorry第一眼望以為係大堂 無細心留意

晚晚都係度玩完又玩真係唔驚死咁

拉左好多人?

近狗舍嘅地方都有危險

狗隻記者會謝蛇又會點講

起碼30

公海話咬咗廿個

傷人wo

吓

推推推呀

更正。唔係洗樓
係洗邨

街坊

洗邨呀
係連接平台鳩咬呀

記者呢

乜都有
你見佢對住lift都鳩噴

呢個唔係大廈大堂
係上落山嘅lift

推啊屌 班狗趁個個係poly cu果陣就鳩拉人 屌

LIVE

有記者未

有無人答到我點解葵涌邨成日都俾人搞？
上去拉人嘅新聞睇咗無數咁多次

緊急！黑警係屋邨拎真槍指住街坊

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

影到有血跡

都唔係今日嘅事

lift有閉路電視 應該

公屋無人權是常識

即係行過又鳩拉

屌你條仆制掹埋槍

葵涌大春袋 繼tg放題 又洗樓

拉咗10 個!

睇唔透點解仲搞咁夜...

琴晚實Q放工都拉，應該唔會傾數掛

公屋
香港人

721
811
831

癲狗到左
街坊指十人被捕
多人爆頭

緊急！黑警係屋邨拎真槍指住街坊

地下有血

再推

Over 20
未fc

有血跡？

紅磡旺角起磚牆 修路障都叫有D意義
再唔係拆鐵拆鋪
純堵路就早D返屋企啦

屌擺明報復

Dllm係唔係舉槍

根本有好多都係街坊黎班賤畜亂拉亂打，痴鳩線當全葵涌佢住撚曬

cls

有live

真係有時唔明想點，hit and run 啦
下下等拉，唉

隔離有狗隻屋企

推牙屌

Jm9

睇片好似棍黎

屌係咪舉槍

屌

住個度嘅人開電視錄低,因為CCTV一定會壞左

班曱甴倒衝入邨鳩拉 都無法...
可能撞岩落去食宵 無帶身分證都比人拉返去

去叫保安播CCTV

Maddog係咪影到地下有血

推！！！！！現場好urgent！！！

仆街！！

堆

係

CCTV

舉槍？

屌 點解有人訓咗係度

推啊！！！！

我屌

tui

721 831

腰有條? 一條友兩碌棍?

班狗對住lift入面鳩噴 唔知關唔關事

屌 做乜撚野

亂抆槍恐怖份子

遲啲入屋殺人都合法

其實有兩個
葵馥苑同葵蓉苑

cctv

屌你真係公屋係原罪咩

推。

Diu

葵馥苑一直有綠狗係裡面守住 如果有手足走過黎要小心

一手

逐戶開門搜定點???

擺明黎報復街坊

屌佢老味推!

葵涌救命呀

爆到入民居，仆街
推爆佢

又殺人？

Push arh

唉，仆街

街坊搵人錄閉路
班保安狗第日一定唔交

山路可以落青山公路 地圖有mark低

屌你老母痴撚線
死黑警又發作

痴撚線，可以咁既咩？

唔好, 有人係對面樓MON

想問下佢地仲有咩事係唔夠膽

想拉曬全邨

推呀！！！！！！！！

我想問有冇人同我一樣好多死圖
得一兩張睇到

好撚心痛

嘩⋯

可以上葵盛避一避

錄閉路

咬左幾多個
屌有冇文字直播

推！！

成班仆街冚家産，遲早佢宿舍風高物燥。
消防一個鐘先去到。

推
推
推

有咩衝突

唔係樓
係葵涌邨落大窩口邨嗰3部𨋢嚟

未換裝手足唔好過去

推到有記者

有無人搵律師幫佢地 成班街坊應該無預到被拉

點解要熄機？

推呀！

推爆佢

仲問點解
機都打撚爆你

黑警根本唔係傷人,係企圖謀殺

香港199幾年左右, 有大量人用硬物打頭搶野
扑頭案量刑後來增至8年,係當殺人的

係
利申:以前全完

扑頭黨

佢臨尾拎槍⋯⋯⋯

衝入私人地方衝上癮

有記者未?

屌你老母仲要嚟幾多次721 831

唔該巴打 啱先太緊張睇錯

似街坊黎喎

屌 班垃圾真係痴撚線

睇直播係咪走哂？

以為自己個網垃圾

其實有D根本係普通街坊

又殺人

唔問都打，咁點解唔問？

緊急情況放煤氣，真攬炒。

一樣

癲架

越玩越大啵班撚樣

澄清
係連住兩條邨嘅電梯口 唔係洗樓

啱先太緊張無細心睇 Sorry

澄清
係連住兩條邨嘅電梯口 唔係逐層樓洗

啱先太緊張無細心睇 Sorry

癲狗亂打市民

其實認真想問 呢刻喺條邨到set rb係想點
荃灣沙咀道我明 因為呢條係主要幹道
但葵涌邨 尤其已經咁夜 根本冇人理
如果你話係想分散曱甴力嘅 set rb都合理
但明知佢地已經上緊嚟嗰陣做乜唔即刻走？
唔想有手足受傷呀

有無葵涌邨懶人包 跟唔到咩事

下，做乜鳩

入屋!

咁夜除非燒狗宿其實無咩可以做

點解要熄機?

屌你老母黑警

推左先

痴線恐怖分子

黎明行動其實夜晚應該返屋企

做咩十一開始就咁鐘意搞葵涌邨

甴近平

大部份手足都未進化到嗰個程度
利申 反對暴力

Dklm

CLS!!!!

0:07猛真槍

玩創咗個心

點解要聽佢講熄機？

救人

片都死埋 禁入去第二個網先睇到

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

覺得set rb唔好太近村
留後路俾自己
set主要幹道就夠

因為影到佢打個舉手投降既人

有無人confirm到街坊有無事…

佢逐家逐戶入去搜？定搜屋出面，係大廈既人？

有狗舍 俾街坊搞咗第三日

見到有記者起後面先停

咩事

睇到你息燈㗎 傻仔 人地分分鐘錄影

狗擺明亂拉嚟嚇人同以為可以令家屬嬲抗爭者

收皮啦老散

831翻版
有個訓低左冇反應

好靜喔. 邊度出事啊？

仲話撚狗 邊個撚邊個都分唔清 漫無目的咁去俾人拉真係好唔抵

有冇記者

葵涌村下面係狗宿 實好重防

癲狗日報到左 live緊

推下

有狗竇係附近

p

狗屋係巴士總站對面

狗屋都好平靜喔

中咩伏 即係擺到明春袋 即係我地都要集中搞佢春袋先岩

好多手足被捕

Tweet呀

所以咪話我地都要集中力量報仇

推 救救手足

狗嘅春袋踢黎有撚用咩 佢地中左二噁英都穫架啦

踢港共春袋先有用架嘛

港共春袋=HSI

感謝

推 救命

之後就唔知，週圍街坊實當佢地係仇人

救手足

見到佢打舉手投降嘅人
另外嗰隻狗即刻回頭望一望

到底邊度出事啊？

屌又入大廈拉人
到底發生咩事

憑乜嘢

A

救人啊

仲有呢條

等我話你聽，俾人捉係預左，因為都搞左幾日，狗都熟哂大家逃走路線。

有班人唔知做咩死要堵一條無車流既馬路，仲要條馬路上面就係街坊住所，而前少少宿舍沒人敢搞。

更過癮係班人鐘意等到有狗黎先跑走，好似玩鬼捉人。今晚少左街坊支援同聲援，因為食左兩晚tg放題，明知損己利人咪無人。

所以話今晚班人仲唔係花式送頭係咩，希望警惕之後想搞葵涌既人

無價值馬路

警車位宿舍

P牌推唔喐 幫推!!! 有記者嘅區平靜到仆街，但葵涌係翻版831!!!

831

推呀。記者
附近嘅人去撐場呀
唔好俾佢地消失

無價值馬路

冷氣軍師

果到唔係屋苑入面 只係天橋既升降機位

做乜9

推呀 死警狗

點解有個訓喺度

我唔係軍師身份同你講，係街坊身份報道所見
好事黎，唔洗食tg，食都唔緊要，最緊要食得有價值，做埋啲無謂野，害全村人食放題，都係好警惕

攞cctv

睇落唔似

其實有影片

佢地最尾俾狗咬咗？
有冇人影到佢地樣？

夜晚如非必要真係唔好搞咁夜

我認同你分析

特別近凌晨條街無人, 有200萬人支持都無用

爆過啦 爆完是但貼張紙

係咁講街坊 係右手邊個黑警?

琴晚有個16歲細佬睇火魔法比人拉左
又唔見有人開post講
玩火魔法個d一早走哂
留底既拉左

tg谷一早叫人走 死都唔走
怪邊個?